[戰術大師基岩炮奴] AC米蘭球迷討論區 (154)

排名預測
Link:
Result:
特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：腳毛滑倒了

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

好辛苦成日要我彈出彈入撐完又反蘇狗

Lm

lm

Sasaauolo進攻仲明確過我地好多

反蘇，唔好再比機會

蘇素坐正選咁多年，隊波戰術柒足咁多年

在這亂世愛定你已是人生僅有大志
就這麼一輩子 浪漫的講聲我願意

個排名預測可否後加
第5

馬隊出黎保詹狗未

隊隊都好過我地

真啊，要同小智兄一條心反蘇狗了

可唔可以加埋我，第7

條LINK冇限時

最慘係請左教練先話可以繼續使錢...走啦詹蛇

西波留名

已報

好撚鳩

On9 suso biglia rr

洗乜保
無人炒到佢
最大就係馬隊

博洛尼亞好似都好過我地

狼隊真係降班相

邊隊差得過我地

牙告上錯賊船

open play我諗我地真係數一數二嘅廢
次次剩係屈個人能力

琴日睇諾域治都覺得好過我地

紅左件先出阿告

我蘭場均射門次數包尾
應該無隊差過我地

我蘭係意丙level

獌真係學埋我蘭D野, 雖然我蘭請完名叔都係請件垃圾

唔慢得打曼聯嗰場唔錯咁啦，原來兩隊都垃圾

羅馬

靠verexxx推進絕殺

之前邊個手足反佢

買左咪又唔出

真

撚伯又豬

咁想燈利狗

Offside

屌奶星 牙康猁迷黎

米屈

2球

好難燈

猁啲死球勁到
我蘭啲死球撚2撚傳番比龍門

林8算係咁啦,用咁多新仔,不過後防真係好廢雖然雷斯唔勁但應該都好過呢班垃圾

撚伯係差D運
雷斯累阿狗輸幾多球

普美斯goal

仲要傷2個

牙華又正選

Llorente 呢D免簽老野都係咁入波,我地買成班垃圾而長約放唔走,
真係on9到

牙華goal

雞巴哥

依啲傳中係我蘭真係好難見得到

仲要有3個點係禁區

阿特蘭大神話不再

刀疤

列貝利勁到痴線，不過4+0.5m年薪，2年約

飛機仔算唔算好命，又有新老細開水喉俾佢買人

睇嚟得番我一個撐SUSO
我仍然覺得佢嘅盤球同遠射能力係米蘭暫時嚴重缺乏嘅元素，依家教練先係最大問題，到真係搵到一個好嘅教練，都仍然改唔到佢嘅壞習慣先再棄用佢都未遲

依家根本成隊都唔知踢緊乜，教練先係最根本嘅問題

其實我都深信佢去第二隊有好教練既會好勁
而家隊野全部落到場都無信心，尤其係中場，淨係識回傳
成日請二流教練，炒佢既錢都夠請個好啲既返黎

絕和

手球

哇屌當我無講過

我地四點
都唔會入啊

The Viola are propping up the Serie A table with just two points and are without a win in 18 Serie A rounds.

廢倫

而家連柏基，水槍都廢埋
唔會單方面球員問題啦

唉成隊波鳩到2046

得閒睇下其他隊踢
再睇返得蘭
真係會懷疑係咪睇緊足球

屌你老母牙詹同馬隊
牙華勁撚過水槍都唔用

牙華起米蘭都成日有得射依種波，但佢只係多數射中間

佢舊年開局仲勁, 德甲防守仲鬆過西甲, 希望刷番靚個數據先

屌你詹狗負碌到
唔係有幾球中柱中眉應該畀隔離街456咗

本身不論隊草定干地好似會咁傳......
黎到我蘭就...

可惜暫時睇落我地把握唔到機會上第4,應該係羅馬

依家全世界都知道對米蘭,mma就壓得住
撚撚到詹蛇都仲係應對唔到,詹蛇切腹啦,無耐性啦

鬼咩, 嗰個位成日比蘇仔塞住.... 講真蘇仔不如打中間試吓啦... 完全唔明做乜鳩咁快放棄原本個4312.... 詹sir 最錯可能係呢下

退一步講我覺得轉陣式都得
但問題係433踢出黎又唔係詹式彈彈波.....
咁到底喱個教練做緊乜

傳控唔得,反搶唔得,依家連後防都膠埋

講真, 估唔到佢收皮一場就話唔撚用自己個4312, 用返上年啲野我使撚換人咩

今朝上百度睇下支國球迷點睇, 佢地好多都屌干地多過卡拉.....

咁干地的確未算好好,我淨係睇左上半場,反而rr大問題d
又係類似以前咁,得返羅隊backup
運唔到波上去

RR 上場明顯狀態差.
干地上場都衰, 成日鳩篤波粒上底線... 不過我唔信卡拉會好過佢

rr係差
但同時個協防好有問題
克勤打唔返逗住型大家有眼見
之後拉素又少左橫向跑動現位接rrd波
其實同以前類同
d無球走動去左邊

有時好唔明點解睇維羅納啲進攻都好似順過我地

老實講俾人binc都咁話
舊問題未解決既我唔知詹蛇仲有咩理由教米蘭

應該咁講ge, 原本要佢過黎都係諗住轉下陣用下新人去解決進攻便秘呢個問, 點知佢黎到打一場唔掂就跟返之前嗰套, 真係好奇怪..

都無話咩鞭唔鞭ge, 無人知道將來會點呢度吹水都係一人估A 一人估B咁打下牙骹啫

撚撚差,詹蛇仲差,落台啦

幾十歲人一啲堅持都無, 真係好失望... 講真佢肯死用4312 起碼都令我覺得有可能係想等球員踢熟個陣丫..... 433... 踢撚左幾年都屎咁, 已證實, 仲使乜換教練去踢.....

其實就算4312都未真係咁好
d彈彈波未踢得好
唉,不過都唔講,開始長氣
#詹蛇out

起碼有新野衝擊下

好似之前雲度拿堅持424咁
都唔知好定壞

可能我最尾都係結果論
變陣成功：從善如流
變陣失敗：毫無主見
原陣成功：擇善固執
原陣失敗：牛皮燈籠

星期4打拖連奴

Paqueta has sustained an injury in the flexor muscle of his left thigh. He will undergo medical tests today but it's certain that he'll miss the Torino game and he's also doubtful for Fiorentina [Gazzetta]

大條道理出波叔

黎緊一場星期五，一場星期一， 都好既唔駛捱夜食屎

卡斯 波叔 二揀一

Krunic could play in Kessie's place from the start against Torino [Sky]

on9雪到人硬哂搵人救命

兩舊屎

而家傳佢出Krunic會唔會開心D

都唔係結果論,睇左幾個月,係佢真係無料到
隊波曾經有野改變但一下就收左皮

國家隊個人精華唔太差喎

究竟細粒仔乜事冇得出，明明係好嘢黎，黎到要打跌哂watt既拉素後備，詹狗你快啲走啦屌你老母…

難聽啲講，球迷永遠站喺不敗之地

踢得好就話一早應該咁踢，踢得唔好就屌佢點解唔識變通

不過阿詹用人又真係好有問題嘅

阿BEN第一場聯賽就MVP，棄用
REBIC同LEAO又唔鍾意點用
SUSO踢唔到攻中位又唔試下推佢上去或者棄用，俾柏基試下打攻中
中堅買咗個巴西仔又唔試用
右閘又輪換下俾兩個搵下狀態
克勤踢得差又唔俾佢轉下位或者俾屌仔古歷試下

真戰術大師

單單你最後一句已經認同我唔係錯哂啦

其實反而suso攻中先突出
當然都有機會係對手未慣,同埋好似打曼咁對手都無乜迫我地

大佬依家唔係盲屌,4312唔少人都話不完美,可改善
係唔明點解輸左場就改
依轉返433無問題但你詹蛇點打都係彈彈波喱點都唔見埋
控波又差返哂咁算點

佢踢撚左4312 2年話改就改

佢黎前所睇既彈彈波風格,中場菱形控傳推進又或者前鋒走到位既中後場急傳上去等等佢慣用既招數都無
依家最大問題係連條防線都出事

D彈彈波成日彈比對面

練習賽同聯賽真係好唔同，對手壓力有好大分別，依家睇得出佢一拎波已經無乜位再交波或者推進，側邊又無人幫波

佢控球能力係有，不過兩個夾埋去佢都好難甩身，柏基打攻中，佢打SS可能反而佢會幫到柏基，而且柏基擺太後真係十分浪費，盲好似獌擺普巴太後咁

SUSO最突出真係邊路推橫遠射，放佢喺中路，SS位幫唔到佢拉空，佢好難發揮

列碧無睇過唔知,但出大帝SS既我覺得可以一戰架

咁其實大家屌緊嘅都無錯，佢衰一兩場就又轉陣又亂用人，AQ仲低過加度素

季前啲買人好明顯係俾佢打4312，係CMF買得唔夠人，不過都唔係好似依家咁用拉素打防中架

無翼打春433咩屌

當貪Leao 同rebic 有踢過下翼方便轉陣，要轉返433都係可以，但唔係照搬之前個套，一味靠suso 攪掂
請詹蛇就係想佢教到傳控，433 同4312個中後場結構都係咁，龍門球唔放長波既話，點做個波上去都係咁上下做法
但而家踢咗幾場傳控無進步甚至仲衰，就好似上場RR 傳俾當拿個球咁，成班無默契又懶，都唔知到底練咗啲乜

如果係真都幾痴線，上場成條中場最差點都未到kessie啦，係就換埋另外幾件

講開rr問題，開始發覺我地啲閘攻守唔平衡
rr好明顯守強過攻，呢到有巴打講過大傷之後已經冇晒速度，攻守效率太差。而家係米蘭個陣433又好4312又好佢都唔係好適合，進攻幫唔到太多。
但其實佢防守補位，1on1, 甚至用波，護波技術其實仲好好，但可能只適合3中堅陣既左中堅
卡拉仔，干迪攻強過守
Theo睇落最平均果個
加埋波叔，其實我覺得我地班人幾適合3中堅陣，不過詹sir帶應該冇咩可能會用

另外上年最頂得果2個沙膠同藥高都走埋，我地空戰無論攻守都好輸蝕，基本上每次進攻死球都知冇用。唯有希望卡達拉復出幫到手

問題係佢換湯唔換藥個度ON9

第一場用4312, 屌佢老母比人入左粒唔掂, SUSO可以打打下攻中無啦啦自己急到變左右翼又鳩斬

比人逼到上絕路咁

基本上佢擺人都錯哂位
拍基/渣古打攻中
用呀BEN 隊草都無咁嬲

出波叔 卡斯
輸咗就話原來隊波唔啱踢4312
世界級笑話黎

其實睇返卡斯啲身體質素, 完全明白點解撚sir 唔用佢了.... 真係好撚癲線, 一拍埋去會彈開兩三個身位

撚撚用佢反而有幾場代表作，打第二前鋒同中堅撞完全變廢物

米蘭新球場

所謂嘅代表作其實係因為無人放佢左在眼內無人守佢所發生嘅神來之筆

係，快d送佢番西甲玩泥沙

亦係防守風格問題
只係好奇既係點解咁既問題好似無諗過解決咁
唔見卡斯操大隻d,又唔見戰術上會拉空俾佢

成個下午無回覆

youtube有片，幾靚

無氣屌

仲有咩好講，講就火滖，愈講就愈火滖

不妨睇埋周中場波

我驚再睇會激到猝死

最後光輝係2011年

就好似 1997.6.30

無咩釨講，講黎講去都係屌，同上年一鳩樣

The possible formation options for Milan against Torino:

- Bennacer in the regista role
- Rebic or Leao in the left winger role in 4-3-3
-Leao center forward in Piatek's place

[Sky]

詹狗自己都開給唔知自己做緊乜咁

開始上去twitter 睇留言教自己點砌個陣好過啦

一日有蘇一日都係垃圾

咁多個教練試左都係唔work，唔係話數據好睇就work架

係咪放棄用 suso 先? 係都可以一試

跟手下面有鬼佬留

Most possible:

- Borini in regista role
- Castelijo at centre forward instead of Piatek
- Bonera makes comeback as centre back

簽返我返黎救駕

邦利拿打番右閘啦

拖拉機28歲仔就無業

拉素

完

等睇verdi 鏟草

屌佢老母
又用環保陣, 快d out la

佢係真係盲定係點
上場踢到咁死樣都仲用Suso 查漢 拉素 RR黎4312

留名睇辣刹完爆卡拉仔攞埋MVP

執柒左佢啦

Bennacer做錯咗啲咩

biglia正選既波我都唔再睇

屌你老母臭閪詹勾

條撚樣之前仲懶有見地講點解用biglia 唔用牙ben食屎啦

矮>短

又冇得出 ！ 牙Ben 做錯啲咩 屌 ！

cls, 查漢,RR, Lazio 打少三個

如果theo同牙ben又後備認真執撚咗隊波算
成班人都on9的

詹撚幾時躝呀屌你老母

最錯係撚撚留佢又唔用

今晚全失3分

聽晚先岩

本身對佢同Poli好有期望

對上六次作客5和1負

有冇人玩PRO CLUB

Jim out

下載版出左未？
唔撚柒買碟

出左玩得

我因為handicap罷買fifa,上年開始

係買都買mon hun,不過買完都無時間打，都係算

支持

FIFA同WE都好，等冬季會大減價架啦

咁點？

冬季大減價係毒撚單機先個時買

即係我自己會等大減價先買

學你話齋，無乜時間玩，反正玩得唔多，等佢平啲先買
同埋WE遲啲會有啲完整啲嘅PATCH

哦，honda原來係毒撚

等幾個月喎，清

數位版貴能左40$

會買既巴打齊齊打4312 詹SIR波啦

4312 年年fifa 都好用

UT就係
PRO CLUB D人唔撚識走位

係又點喎

之前買咗KH3、DMC5、蜘蛛俠、SONIC賽車都仲未得閒玩呀陰公

我隻木村之龍生日朋友送24-25/12打咗2日放到依家

今個月PS PLUS仲送咗隻BATMAN，好正

唔玩UT係咪要等27號

買ea access 1個月39$
有得出前玩10個鍾加9折
好似係

隔離街
意甲希望

Giampaolo: "If I already feel at risk? I never think about how safe my position is, Piątek not a problem, Bonaventura is doing better and might play tomorrow"

撚撚個陣都係咁講，唔危就有鬼

全力支持隔離街長贏長有

望阿屌救亡

米蘭signature
左屌右蘇

罷睇，直至回復正常

左屌右蘇中拉

東蘇西屌南梅北波中拉素

西波陣

屌拿星 對拖連奴要受讓

痴撚線今晚三點，慳返唔使睇

diu 係咪想玩攬炒...... theo 傷左咩? 上場 ok ga

啲陣容西成咁，有新人又唔撚柒用，呢條詹撚同香港班高官有乜撚野分別…

suso -- 柏仔
查仔 -- kuxxxxxx
biglia -- 牙Ben
rr -- theo
卡拉 -- 干地

咁先叫正常

今晚輸鳩硬硬

有冇真紅黑今晚睇

牙屌復出

期待

用suso 我不如試呀屌

起碼佢識打呢個位先

其實今晚受讓平半都幾抵玩

全勝嘅開始

真紅黑今晚要杯葛場波

我仲未想激死住，唔睇

真。但唔睇

買細都抵

biglia 筆了

全失三分

笑了

無工返，可以睇

周中加半夜西波

幾晚訓得唔好,唔睇啦

早啲訓聽朝睇樓啦

最新消息好似話用阿Ben wor

真·米蘭好多年，就係咁先唔睇…

我覺得要用牙ben啦

咁先合理，但佢又唔出柏基達

傷左

CPU

傷

柒咗添

btw 傷都勁過查漢

而家個個新球場都倒模咁

輸埋佢 之後炒左基癌炮露算啦屌

都未出黎講3場機會

呀賓正選既又想睇喎

3場過後就無事了

講真, 咪又係用廢人

60分鐘換走
劇本80分鐘比人絕殺

Donnarumma, Calabria, Musacchio, Romagnoli, Hernandez, Kessie, Bennacer, Calhanoglu, Suso, Piatek, Leao

比較正常既陣

人腳正常返
都無起色既話真心躝得

非洲雙子

對面幾多犯規

今場隊草幾好

12碼

入

水槍

leao做到野

冇人睇

神撚早要出Ben 同Theo 啦屌佢老母

希望入多兩粒

Cls 今場幾好睇

換咗呢三個正常好多

成隊波速度提升幾撚多

左路2個都跑得

係咪對手問題
見今場查都俾多咗直線

leao 真係有料到
差d入

對手一定有影響既
隔離真係勁

不過biglia問題最大
認真

leao仔差啲，咁撚fit，點解之前要坐後備，傻詹真係

第一場出波叔唔出佢真係痴撚過林鄭

唔比較國米個場啦
同前三場比都係好咗啲（暫時）

卡拉仔係咪可以收山 好廢

我係咪睇緊米蘭 勁撚到咁

冬季一定要攪右閘

d斬波 真係師承阿隊

完全唔知做緊乜 好似路人咁 一拎波就俾埋對面

不過暫時成季入3粒
2粒12碼

一早用呢班人咪正常好多, SUSO同卡拉換埋仲好

如果場場都打到今日咁 唔擔心

未完牙清

Leao

應該話場場打到依10幾分鐘咁先岩

theo 好撚好j

上一次有條咁既左路係幾時

仲要咁靚仔

羅隊個樣成熟左
好好j

屌THEO勁撚到

究竟依個po幾多基佬

今晚贏到一定成地精

半個鐘3黃

其實岩岩係我地娥眉月頂個球我覺得係犯規

如果最尾除左12碼冇波入都係差d

真
又黑哨米蘭

隻手打埋人地條J

屌基斯爾咁勁既

係
今場d走位醒神左好多

岩岩右路個轉身出波 真係濕哂

有無手機link

真係得so哥同卡拉仔唔知做緊乜

牙蘇又射上天

下半場換番柏基仔就一流

右路換撚左佢啦屌

要唔用Suso 係咪難過五大訴求？

應該到屌王出手

其實見到piatek咁易俾人撞散就好掛住古仔

屌 快攻一去到啊蘇到就慢哂

水槍d傳波

佢身材未至於單薄, 可以少d落地其實, 用個波同告仔差唔多, 帶多兩步都甩

見到水槍帶波就驚 好似就甩就甩禁

感覺上古仔好搏命 piatek成日誇大左 所以都係好掛住佢

水槍毒咗啲

leao真係正

神鋒Suso 上身

差啲輸番

求神拜佛Theo 同Leao 唔好傷

咪又係負碌足球

p9

水槍成日都想自己射

神鋒
當拿閪

有無人覺得比洛迪個人既比例怪怪地 個頭硬係覺得有啲大得濟

咁都唔輸

換走神鋒Suso 卡拉應該最已陣
Leao 勁到仆街

就咁睇今年其實新換都好對辦

原來係腳毛，唔怪得咁撚基

見到球波打左第樣theo舊年出勤率都唔算好高, 應該係本身打法易傷, RR做後備左閘都夠班既

比條路黎行ok?

未同化

認同，賓拿沙走甩咗

一睇新人對比波叔，C7，RR

作客雞

背肌厚到似駝背，成個鐘樓駝俠咁

找數先ok?

牙BEN有牌準備換拉素了

原來垃圾去左拖仔，一陣會唔會報仇

屌王準備了

都唔知有冇得出, 拖仔歐霸出埋局, 下年又番黎

成班唔睇唔睇最後又睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

leao

差d輸

羅隊打右邊勁過suso

垃圾水槍

水槍柱邊

羅隊進攻勁過曬成隊

屌 差啲

晒左羅隊個助攻

點會射近柱.......

樓下看更射都入

換返number ok?

領先一球永遠很危險
我開始驚了

Leao波底好過大帝好多

屌仔要來了

平安鐘

梅沙救世

100m依下fake 幾勁

dllm，踢波定踢人

theo今場比人踢左好多野

又傷

原來foul佢

theo咁衝法成季流流長好難唔傷

所以佢醒咗，晒完靴即刻碌地扮嘢

牙ben真係好撚勁

吊，傻詹換走leao

但好勁 又上又落

Leao 換屌仔

仲諗住係換查漢

又來料

係換都應該換牙蘇啦

之後應該查>rebic?

我都諗住係換佢

左屌右蘇

吊仔

下半場牙ben仲撚fit

熟悉既畫面

拎番射觀眾個感覺先

上半場後段好靜，而家又醒神返

換rebic 出黎衝吓啦

可唔可以賽後問下尖菠蘿點解到今場先用ben仔

龍馬撲到都入

1:1

Reina

仆街

屌⋯⋯

食撚屎啦屌仔

要被反cup

屌

當拿閪今場差撚到

吊你咩水槍

上一球都擋得差，呢球入埋

屌你水槍做乜鳩啊

唔係紅咗個咩？
唔使打少個？

輸埋

反cup了

勁撚到

CUP埋

換屌仔累全家
詹狗食撚屎

紅咗連拿，後備

唉 屌

真係痴撚線

屌仔躝返去守水機啦

上半場1比0之後撳完一輪入唔到，結果又係劇本

換埋牙ben 走

點解係都唔肯換走啊蘇 cls做乜鳩啊

智將

piatek咁搞法
真係唔應該正選

都話撚左佢唔會郁Suso

咩換人人

神鋒條含家鏟miss 撚左幾撚多球

還我古仔

認真 換波衫啦屌

垃圾詹狗
本身就應該leao 換rebic

點解可以專搵垃圾返來教波

又無人走位

戰犯
詹狗 當拿閪 屌仔 神鋒

屌都廢閪事
換教練之前一場都唔撚睇
白撚痴

Suso 彈個回傳又閪過人

出新人輸撚左，下場又有藉口用返拉素，rr

成場波乜撚用都無都唔換
左面狂攻就比佢換走最有威脅果個
低鳩能教練

Kessie

隊草最尾個腳真係世界級

進攻毫無板斧
防守垃圾
今季真心似降班

5場波唔計12m
入得1粒

差d 3:1

收皮

詹狗 躝

Piatek 仲係唔入

果然最棹忌有自信

all in屌帥啦

佢除左球12m
長傳無球拎到
短傳配合一定傳失
機會又射失
但踢足90 分鐘
同另一個完全無撚用既Suso 一齊打足90 分鐘

DLLM 5場波就要嗌 #詹out，馬隊真係好撚嘢，係都要搵件咁嘅垃圾嚟教，唔怪得李安唔玩 去psg。

羅隊比佢果球都miss
廢撚到

真心受夠啲垃圾教練
我想睇波呀仆街

諗返佢上季岩岩黎既表現
真係好神奇 好勁

換人前好地地，屌你老母詹狗

換吊仔入嚟唔知做乜，D新人買嚟又唔撚用，真係痴撚線

上季尾俾隊西波同化咗，衰到宜家

今場咪用左3個
係換屌仔唔知做乜鳩

一換條左路即刻收撚哂皮

打433又死攬無速度嘅蘇素，出leao同列B好過啦

Suso 起馬最尾個球傳得靚
水槍咁都入唔到

我都唔知佢打緊乜陣其實
4312 suso 又拉哂邊咁踢中間無人
433 suso 又唔撚傳中玩回傳
戰術大師

其實一日唔用錢換番個有料教練番黎只會又哂多年

平時已經生活喺香港呢個鬼地方
返屋企仲要睇隊咁嘅閪波受氣

感動嘅係水槍已經完全融入咗我蘭嗰種廢

古又走咗，AC華又走咗
再換就要用波叔架喇

賽程未入肉已經5場豬3場 點撚搞丫

起身見到...

大帝夾列碧掛

起身睇賽果，又輸，詹撚屌你老母

竟然咁多人睇
仲閪過上季訓覺算啦

阿詹走未

Milan have the second worse attack in Serie A with three goals in five games (93rd among clubs in Europe’s top 5 leagues)

Average shots on goal is 2.6, the worst in Serie A (93rd among clubs in Europe’s top 5 leagues)

廢詹

13 弟

詹狗躝啦

Although AC Milan’s disastrous start to the season continued with defeat away at Torino, Marco Giampaolo insisted he was pleased with his side producing the best performance of the campaign.

The Rossoneri have now slid to 10th in the table after five games after registering their third defeat of the year as an Andrea Belotti brace condemned them to defeat.

But Giampaolo claimed afterwards that he was pleased with the attitude of his players and refused to come down too hard on them.

“We have been defeated despite putting in our best performance of the year and the team have shown that they are committed to our idea,” he told reporters.

“It is a pity as a victory would have brought us self-esteem and confidence and I feel sorry for the boys as the showed a good post-derby reaction after all the criticism.

“They reacted very professionally and the defeat is undeserved but that happens in football and I hope it won’t affect us mentally.”

Creating chances had been a problematic theme for Giampaolo’s side this season and while they were more creative on that front this time, it was ultimately missing their chances which cost them.

“I’m not worried [about our attack[ because at least now we are creating something and tonight we had the chances so that was not a problem,” Giampaolo added.

我有信心完季有第9

詹狗食屎

原來係換走Leao Ben 仔，但查仔蘇8打足戰術大師收皮啦

玩特權，執柒佢啦

下個post名詹狗out

前兩年唔買人請big name 一定好過依家

係估唔到詹狗森多入波咁多但黎到會垃圾到狗咁。講真唔夠彊郁蘇查就躝啦

但水槍真係唔掂，the哂

還我撚帥

成隊波柒左咁多場，幾好態都收皮啦

Giampaolo to Sky: "I really liked Suso this evening, he was collaborative and worked well both on and off the ball." [via @footballitalia]

迷蘇

近幾個教練問題都係過份依賴Suso

無諗過廢過牙撚

話哂係意大利d人叫佢做戰術大師

我只係覺得佢係個守舊老屎忽
永遠都覺得自己岩

佢本身都唔係勁啦講真

wonder 一季

大帝同牙Ben 打成點？

見到佢打4312呀suso 靠右就知佢無撚計

含撚啦詹狗

舊血會慢慢污染新血

琴晚打成點？ 睇精華卡拉同梅沙 又比人輪姦，$馬廢到hi 今場，上半場好似咁多場打得最好水槍己廢詹唔撚走，水槍同柏基無好日子過，條垃圾想翻身真係要sub 水槍

佢鬼敢sub水槍咩

首先收起suso先不如

不如叫佢躝仲實際，佢撚敢咩

屌我有feel 真係撚撚回歸，首先夠平重要有廢詹做對比。重要大家fd 底

好彩無睇

今季走勢要護級

搵翻屌帥算 la

琴日真係水槍隊草敗家+梅沙被強姦, 其他人總體OK

得閒睇返先

好彩冇捱夜睇

唔換個好啲既教練，就算我蘭買左美C 尼馬 忍者龜 都係唔會打得好。

詹狗死攬suso
林奠死攬黑警

踢法不完美
可改善

又上契？屌呀

上半場真係打得唔錯 特別左路
但水槍浪費機會+7x分鐘唔集中
睇場面其實唔錯

全世界都屌緊牙蘇
我地真係唔sick ball

佢一換左leao 入呀屌
左屌右蘇即輸波

好在上季阿蘇甩左光環， 而家d鬼佬會屌柒佢
不過佢地擺曬希望落阿屌度

牙ben有乜可能俾big j食住幾場

陣容無番咁上下級數佢都幫唔到幾多，之前一賣走伊巴同施華，佢就好飲廢咗武功咁

btw，可以一試嘅

真心勁 上季佢curry empoli 中場

人地去獌

剩係今場見佢敢中間去同比波
同個剩係識回傳
已經差好撚遠

入波gif

佢可以中間拎返波再過人比波

中游占gif

連紅貝都可以硬食梅沙

新大帝踢成點？

我蘭大嘥鬼gif

平安鐘&紅牌gif

上半場好fit，搏到12碼，有頭鎚差啲，下半場換走佢就開始崩盤，傻詹

d finishing 好屎................

Belotti不嬲都Physical好咖wor

水槍盤控傳已經夠廢 尋晚連射都廢埋
Suso更加唔知佢係到踢乜撚野 一拎波 有人埋黎逼 原地轉身向番後 回傳 好幾次攻勢去到佢個到就完

神鋒射波都廢埋由熱身賽已經係咁

上季季尾已經係

個人覺得水槍可以收收皮先 出leao同rebic

終於開精華睇，進攻，老實講好似好咗啲，係差埋門嗰下... 幾個餐士入到一個都唔同玩法

全隊啲埋門都係災難級

講真老詹又講得無錯，多咗入到禁區，上半場堅係暫時最好，但把握力差can't kill the game

望就望水槍搵返個態
呢場既chances 夠佢戴帽
羅隊球助攻

無態就換第二個打正前
紅貝貝入果兩球比水槍既話
佢應該拎都拎唔到

係既，唔收起就全部變晒契仔
隊波無競爭死硬

Btw 睇返第二球右邊真係好on9
對面21號輕鬆攝入卡拉身後

方形好睇d，依家個個都整圓形好悶

我鍾意呢個多啲，現代代啲個樣

我地仲有正前咩?

波美斯

我地啲領隊硬係踢得好就換走

諗深一層，可能係馬甸尼黑暗兵法黎
整到隊波比撚撚帶時更廢
咁就名正言順搵番撚撚番黎永續撚撚
圍威喂友誼萬歲

傳話炒廢詹嘅話會搵番撚撚
聽落好on9但的確似係我糷會做嘅柒事

【當趣聞睇算數啦】羅馬體育報今日報道，如果詹保羅下課，米蘭將考慮請回加圖索。

昨晚輸給拖連奴後，詹保羅承受著巨大的壓力，而加度素離開米蘭後暫時未有承接任何教練工作。

隊波柒夠未

搵摩爹把啦

點解隊波可以咁能柒

仲柒過上季

琴晚踼得好都有d因為torino玩對攻, 防守幾鬆下, 前幾場個d park bus

撚帥唔接Job, 就係等返黎

學拖舟

依家就算請哥帥過嚟都唔知救唔救得番隊波

哥帥嚟前中後各使兩億都未掂

比兩億詹狗都係拉素卡斯波叔

痴線
做錯乜野 今世會鍾意呢隊波

冇睇一排仲係咁西

牙華又goal

好事

下場對費倫
應該會俾Ribery 同cheisa SM

卡拉 梅沙輪住爆

嗰個durate用都未用過

到2019年仲用梅沙

咁我寧願要撚撚好過詹

認真請個正常教練番嚟啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

唔除可以極速上契嘅阿蘇， 換邊個都死

A shock report from il Corriere dello Sport on Friday then went as far as to claim that Milan are considering bringing Gattuso back for a second spell as coach.

According to il Corriere della Sera on Friday – as cited by MilanNews – Giampaolo’s position as head coach ‘has been weakened’ after damaging back-to-back defeats.

As a result, the upcoming game against Vincenzo Montella’s struggling Fiorentina at San Siro on Sunday has become crucial for his future.

明明係我地到就唔識踢波咁

上半場有leao喺前揚搞屎棍攻得唔差
收起佢入屌仔真係智障級換人

星期日又3點

飛機上任返紫花教練後就贏過一場
估計黎緊會有第二勝

佢打蛆嗰場唔差

Elliott are in negotiations to sell Milan to Bernard Arnault, the owner of LVMH. The basic figure of the deal have decreased from €1.2B to €960M. Among the advisors there would be a big London-based investment bank. Operation could be closed by the end of 2019 [La Repubblica]

基金佬終於頂唔順啦

想請問下有關續領BNO啲野

您需要寄送:
• 原始的英國國民（海外）護照
（除非其已丟失或被盜）
• 香港永久性居民身份證的雙面
彩色影印件
• 任何尚未過期的其他國家的護
照的全彩影印件（包括空白頁在內
的每一頁）
• 一份在過去12個月裡辦理且顯示
您的姓名及地址和/或居住地的文件:
• 您的雇主寄給您的信件
• 醫療卡
• 當地議會或政府部門寄給您的
信件
• 選民卡
• 簽證或居留許可（彩色影印件
亦可）
• 教育記錄，如學校報告
• 移民文件

咁我係唔係要將成本特區護照每一版都彩色影印？
地址證明用銀行或者保證啲信受唔受理架？

如果要影印咁多野，個公文袋咪會好厚好大份囉

唔再係來歷不明嘅資金，希望真係可以賣到盤變LV米蘭

拒絕A米 摩納哥 史浩克 摩佬等返皇馬

唔洗諗摩佬了

去BNO個post問啦，問完話我知，我都準備影相搞

你個懶西法

其實唔大份
廁板你唔用的話可以成本寄埋過去, 我自己就成本彩色影印
地址證明寄一份ok, 我寄咗HSBC statement 同 稅單
出世紙正本
ID Card 彩色雙面
父母野就彩色雙面

太長，我自己CUT走啲先

咁我諗我可以成本護照寄過去，反正我最近都唔會去旅行
地址證明我諗我再申請多次做選民就可以拎到政府信件，稅單唔知擺咗去邊
父母野方面，如果係我阿爸阿媽想補領，咁佢地嘅父母文件點算

原來kabak係04只係後備出左一次

去入境處比錢補領核橙副本

唔該你

連登係咁俾人攻擊，搞到好唔穩定

Dybala勁到

佢地個4312用對咁嘅閘

用個咁既龍

因為跑動能力強同埋覆蓋範圍大

卡拿、RR

好奢侈

佢要儲場數嘛

係咪傷哂兩閘？後備都無閘

屌打神鋒條含家鏟

有d似佢last入唔到個球

神鋒真係要少d禁區外尻射, 佢有時有得交都唔交, 又唔係射得, 浪費好多機會

真係請返撚頭 以後一場都唔撚睇

如果Lv接手好似傳請屌帥

年年換管理層

無間煉獄

你最開心啦

sensi

同市光榮

干地勁到激活山狗

隔離街6場失得1球
Cls

De Vrij Skrixxx Godin +Conte
你玩埋我個份

testing

?

=.=

bug

又一宗慘案

你地得閒燈番自己隊ok?

之前季前傳干地做教練，諗住有D希望。。。

支持懵撚今晚屠殺詹狗

等睇刀疤佬戴帽

Sensi第二球助攻cls

佢本身又唔係差
加上還遇到好教練

買左費倫

垃圾嚟，莫利勁幾班

睇定樓

Tonali

佢同Sensi冇黎米蘭其實好事

巴神都有波入

呢個source可唔可靠撚撚係咪有機會回巢

搵屌帥啦

屌帥: 西波不了

無筋肉中場比屌師點教

熱拿亞傾撚撚

快

Kessie krunic 波叔 rebic

OFFICIAL Lineup AC Milan :

Donnarumma 🇮🇹
Calabria 🇮🇹
Musacchio 🇦🇷
Romagnoli 🇮🇹
Hernandez 🇫🇷
Kessié 🇨🇮
Bennacer 🇩🇿
Çalhanoğlu 🇹🇷
Suso 🇪🇸
Piątek 🇵🇱
Leão 🇵🇹

要撚好過詹

不了 要換就換好既
換左撚 你再想換都冇

唔好再出牙屌

輸埋佢

今場似反底

刀疤都入我地2粒啦起碼

好似係433
如果又用蘇打4312即熄機訓

9國聯軍

無人睇

列貝利勁到

咪又係西波

d反擊柒到

12碼比人撚到

霉沙

查漢食撚屎

哈!!!!

查漢屌你老味

牙BEN

真係降班啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

查漢呢條撚樣話撚左要賣

Ribery + Chiesa 好j到

刀疤快撚到ON9

分分鐘下季當拿仔玩嘢要賤賣

36歲都快過我地成隊

對波咁閪 實想走啦
約又得返年幾

今場D傳波做乜鳩

得頭5分鐘好波

柏基達幾時出得返

唉今晚訓唔著，想問場面西唔西，唔西嘅起身睇

全季最撚閪

上球當拿閪唔係屎忽撞棍個波撞到個頭都拍左入網

咁大鑊，咁由佢算

班撚樣冇心踢,係咪夾埋做鳩詹狗

似真係廢

究竟今晚有冇得破蛋

我覺得佢地算盡力wo係詹狗套form唔掂

D傳波下下鳩傳算盡力

今場冇得兜話自己控制場面啦?

詹狗落order要咁踢但d走位都鳩到飛起

各位準備好迎接撚帥回歸未

牙蘇越黎越廢

Kessie打到右翼咁

覺得踢得唔差係咪已經痴左線

好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢好廢
啊隊波

係

廢倫呢幾下傳波係米蘭係見唔到

牙詹只係一個冇運既撚撚

屌差d2:0

牙撚執防線好過詹嘅

柒能到呢

可惜，竟然越位

彈彈波玩唔到
士氣波都冇埋

我地傳左幾多次比疤刀去攻
屌你老母

神鋒廢能到仆街
完全hold唔到波

詹狗套傳控唔撚掂,希望馬隊快D醒

連費倫都可以㩒撚住黎屌，算鳩數吧啦

有邊場唔係

唔好靠佢hold波啦做機會主義者算啦

傳波速度係快左既
希望依家係交緊學費

比人撚到，執柒左佢啦

唯一慶幸係Theo 打得唔差

防守真心差

逼搶仲係好有問題

走得啦掛

神鋒

詹 保 羅

曼聯黎既

獌勁好多

懵撚都打到我地仆街
今季降班都走唔甩

以為係聽晚先踢，一開電視又見到輸緊，輸埋呢場可以炒鳩廢詹未？

馬隊迷詹迷到仆街

點迷得落，降班分數

點樣先入到波?

費倫前場果啲反擊走位配合
我地真係一球都唔會有
最好笑係依句場場都用得

睇到釣魚，好撚廢，已經唔識嬲

咁一齊躝啦

無咩感覺

好撚悶
係咁倒三角 不斷回傳
啲人又唔識走位 個個企哂係到
點樣刷到11C呀

基岩炮奴

唉屌降班星散唔使煩

雖然本身都無乜星

未必有人要

講真隊閪波落到乙組都未必贏到波，分分鐘升唔返班

使唔使咁灰我仲係好有信心我蘭今季應該拎到40分

換kc

咩陣黎

我蘭係咪好耐未降過班想回味一下

krunic融雪

降班先有機會拎冠軍

要落意丙

piatek 冇腳好波

吊你紅埋

梅沙抵啦垃圾

點解可以咁柒

咁都要紅

抵紅既依腳又真係..

終於可以唔駛見到梅沙舊垃圾

終於要出巴西中堅

爽呀

3連敗,炒未

有新中堅睇

咪又係廢

神鋒躝

訓得

2少黎左
炒人未

全力防守

六場六分排第十六馬隊波班叻仔

唔該聽日帶埋基岩三個一齊躝

錢馬今場好似無上場咁鳩

puxxxx 12m 抵能到

希望rebic換suso

垃圾卡拉

上咗契，不了。

撚撚

今季好大機要護級

可以唔洗見到梅沙

掛住baka了

2粒

炒得未

又輸查漢

似會大炒

屌打牙BEN

快啦

2球都輸查漢條含家鏟

禁區頂永遠不設防

廢撚到爆，查蘇吊真係毒瘤係

換左教練仲衰咁...

卡拉條on9做乜9

咪再換D 廢教練啦屌

6場入3球....

全部後生仔+垃圾教練既結果

業餘管理層

6場入得1球波應該係5大聯賽最差

又輸多次12碼，好波

個個正常人來到都變傻仔，我開始覺得唔關球員教練事，肯定有人搞米蘭條龍脈，揾個風水佬睇睇佢啦

牙BEN1場輸2球12碼

好似真係 btw 唔係3球咩 另外2球12m?

好撚爽啊我

gogogo 炒夠佢5粒

我冇計12碼

牙詹咸左

救到

但一場輸3球（呀，又俾佢救到）

基艾沙廢撚到

難得睇返波..上場睇完已經唔係我識既ac 廢撚到呢..

比懵撚條廢物炒都算西鳩利

拉素仲後生

牙BEN下場唔洗出

太多走數撚累事

光頭佬仲話只買25碎以下
抵比阿狗笑鳩我地高層垃圾

拉素係又廢又老

俾個機會你地啲走數撚，做死士，為光復香港出一分力，就放過你地啦

開始行行企企，不如坐低等夠鐘啦

3粒

0:3 R7

南看臺會唔會暴動

456大炒吧

廢詹走啦

duarte咪一9樣

leao科蘇式入波

開心既係leao真係有料

佢踢中鋒就好了

志偉上身

呢球比其他中堅一樣會被fake

6場入2球

真係睇唔出刀疤老

閪維俾多球

王子出黎入我地波了

買10個自己扭入去嘅球員啦，自帶陣法，唔洗教練

rebic+leao

執撚左佢啦

隊波有個頂級球員真係唔同d

衰過踢街場

傷撚埋

起身睇炒未

希望訓醒炒撚左詹狗

已經屌都廢閪事
咁都唔炒姐係預左降班

可以睇到班新球員全部有個人能力
但無奈教練垃圾
查漢送兩球
Suso 換左走之後唔撚洗瞄住佢黎傳
啲波去得快左幾多
雖然都係廢
仲有詹狗紅牌落後緊仲換走前鋒
根本無諗過贏
換返個中堅又係輸多兩球
神級調動
不過查漢送既兩球都
可以話抵撚死因為用佢果個都係詹狗自己

下場重係廢詹唔撚

睇

蘇素早兩季唔係幾勁架咩，招牌菜cup大位左腳盪死角，點解你地插得佢咁犀利

查漢就好明顯吹大左啦，係德甲已經係廢廢地得死球好少少

馬隊又要死攬詹狗

睇你頂列到幾多場

蘇一招係唔係都cup,根本已經係慣性動作，唔洗cup都cup咗先算，去死咗個波先傳啲無用波，一係做到chance就獨食

cup左兩季，最多係多左隻右腳岀到波
其他都無乜進步

撚帥廢極全季都係輸8場
詹狗6輪已經輸4場仲要入得4球2球係12碼1球個人能力自己扭
已經排緊16
咁都攬既話馬隊都躝埋就岩

原來破埋紀錄
對上一次頭6輪就輸4場係1938年

撚撚上季人腳差過今季咁多，成績好過依家。。。

執撚左去啦 主場踢到作客咁

傳舒夫又搞名宿

馬隊真係攬
炒之前唔會再睇
心累
依啲閪波睇完谷鳩氣到爆
尤其見到查漢suso 依啲垃圾

攬呀
話比時間詹狗
下季乙組見喇

下場去聖西路睇
近況咁西分分鐘又比人禁住砌

預左西波所以無睇
睇精華都見到飛機好開心

人在外地 睇唔到西波都係一種福氣

哈 戰術大師

[Sky] Maldini: "Giampaolo was our choice and we will always defend him"

leao球波咁能勁

唉，咪撚再有咩名宿返黎做乜做柒
真係唔想屌佢地

今季目標清晰
就係護級

波叔真傳

笑咗

慘

擺睇了

我地仲有邦隊

係，我已經好想屌爆馬隊波班..

鬼撚估到撚帥廢，點知新黎呢個教咗咁多年波一樣廢嗰時又話有手有腳好過撚撚

一早講咗教咗咁多年都係下遊隊
仲要次次都比人炒

起身見到比數 笑撚左 好彩冇睇 今季一開季就完季 希望最後唔洗護級

訓醒一睇，呢個詹狗認真威B

加度素係柒，都好撚過條垃圾

完全未睇,見到個比數嬲撚左屌你點解可以有d 咁撚廢既教練

真係攬

話繼續支持

另一方面話下場贏唔到就係last game
搵軍刀

又攬炒，正

重金請摩連奴啦屌

算啦，真心唔使再睇

我今季睇左一場烏雞就再無睇過，真係哂時間

幫香港手好過

個topic唔係五大訴求抵輸啦

撚撚差少少運氣

撚撚教戰術都係一篤屎

但至少防守好

尋日半夜訓唔著起身，都係Twitter 文宣算，睇呢隊閪波晒時間

唔會架呢隊西波

高層炒李安已經知佢定位係乜

如果so 係大家所講咁垃圾，咁佢係最識用呢舊垃圾

蘇素係會降低球隊上限，用佢做核心，咪五六七位歐覇料

但呢條垃圾全部用廢，真係好撚野戰術大法咁把炮就好sorry 波帶d 契仔黎囉又買唔到torreira

唔係話降低應該話上限已經限死

軍刀重點帶埋泰索迪返黎

dls 求其搵個教都好過依件蛋散

佢已經好夠運，上季其他隊全部讓分

差一個鐘瞓咗睇唔到，一陣睇返重播先

認真咩？點解要折磨自己

炒左未

佢係真係廢

未開季請佢已經覺得佢唔撚掂

傳傳下真係佢個下真係想死

無架喇今季，佢點都會走硬

係下星期定呢季完先炒爭在

終於有人覺得廢

35m又倒落海

岩岩睇完精華真係痴撚線，左邊theo 同查漢真係終極放題，查漢根本19大毒瘤快撚d 賣年年儲半年力咁撚廢重咁多場打足，屌我出廢老拉素加ben 好過呢隊費倫好有懞撚style 到瘋狂鳩射，但我地廢撚到可以比人射咁多球，禁區任比人舞

我相信係垃圾教練教廢，上年換2隊都頭號射手柏基咁撚勁既巴西國家隊都比佢用到咁，服左條撚屌

一直覺得佢唔係好掂依個年代 一個前鋒可以連傳控都唔撚得

低處未算低

但另一方面都係面對當初幾個前鋒嘅問題, 冇傳送
另外就撞新秀牆

對住矇撚都踢到咁閪仲未炒
睇你仲頂得幾耐

得罪講句 用撚著呢班人換邊個教都係死

好彩睇左半場就熄機訓
睇足全場肯定燥到訓唔到

都唔撚明
已經意甲最撚後生果隊，都仲係成班企係度hea 踢，屌你老母成隊執撚柒左佢啦，成班垃圾侮辱米蘭件波衫

我宜家覺得就係成班後生 冇個大佬係到 佢地就鳩

我睇到梅沙拎紅牌頂唔順熄左機
究竟上一世做錯咩事, 今世先會鍾意呢隊西波

更衣室+入場gif

係咪搵舒夫真膠教?

對唔對得住呢班小朋友

唉唔好再玩名宿足球啦
反正都係要屌，我寧願屌d不知名垃圾教練

廢Jim 定膠刀

$7當年走個陣咁樣衰一早冇哂名叔光環啦
應該輸一場就俾人屌到反皮

冇撚再搵名宿啦好冇 求你地

有個咁撚差既係前面邊個教都無事啦曬1億幾加成個季前

買返嚟報銷
Piatek, 水槍變廢

求LV打救

撚撚回家吧
我地知錯了
原來有人仲屎過你

真係無諗過詹蛇連米蘭防線都搞柒

我上年撐到最後一場成班話撚撚洗咁多錢阿婆教都前4

真心無諗過會有人差到連條防線都整散哂

迷詹必睇

全場入球

錢馬救12m

其餘

新大帝

人地否認左

訓醒竟然未炒

炒咗啦，3:1

有D後悔冇轟AC對家

係米蘭唔係ac

sorry囉

以前既米蘭，我仲記得沙真奴同軍刀，係左路不停one -two pass 跟住入波，我幾時先可以睇翻D有組織，好睇既米蘭足球。。。

琴晚查古靚助攻

我都廢撚事睇啦，已經心情唔好，睇完癲都似…

呢條19 年年 屌到季尾就斷氣就回光反照幾場好撚嘔心支那米蘭果期買d 人得基斯同RR 有用其他垃圾到呢加唯有望caldara 傷好救世

本身軍刀嘅能力又好全能

上年唔覺條撚樣有威過，後期只係無前期咁膠，但都係垃圾

叫佢食屎

卡叔+阿華+水槍+告仔+巴卡+波叔+Leao 都唔及半個軍刀

請摩連奴黎泊大巴都好啦

屌帥都唔肯黎，成日FF 摩老會唔會太痴線

起碼連輸2場先有機炒，下場再輸都唔會炒我覺得

咁嘅人腳玩摩佬大巴
之後轉會隨時又要內鬥, 跟住再到更衣室要捉鬼

其實連輸左3場=.=

熱拿亞今季主場贏過費倫天拿
萊切作客贏過都靈

最撚鬼果隻蒙隊已經躝左

之後七場有四場要對預計頭六名嘅球隊

三場機會都未出
有預感撚帥回歸

希望輸埋下場炒最好時機國際賽下場又2:45好在星期六較定鬧鐘睇廢詹最後一程

撚去熱拿亞親手解決詹呢撚屌呀

Honda:
I have always wanted to help you. Call me when you need me! @acmilan

食緊屎 唔係諗唔再食屎 係換返上餐d屎食 好撚嘢 簡直香港寫照

Suso其實一早要棄啦
呢條友睇到火滾

去皇

牙康用熱血教波
日本高普

冇咩情況會更差

當初個個都話有手有腳好過撚頭

牙蘇間唔中都俾到啖糖食下
霉斗，卡拉，查仔啖啖屎都仲長期正選

今晚推爆埋個post
聽日個topic賀佢老母十一ok？

好，大大力祝亡黨，下年新中國成立周年紀念

共產黨必須滅亡

無手無腳都好過詹狗

Nick......?不過啱，教波用腦嘅

g持

支共享年七十

連沙基都敬畏嘅男人

賀佢老母

聽日決戰

無錯，下年佢地成班響地獄再聚

尋晚巴西中堅踢成點

中国死全家

Despite Maldini's words about confirming Giampaolo, Milan is evaluating potential replacements. Reflections ongoing

重金請屌帥，唔買人幾貴啦

馬隊擁護我反對

天滅中共

邦隊ready

各位手足聽日萬事小心,祝武運昌隆!
願榮光歸香港!!!!

Real Madrid president Florentino Perez has his heart set on a move for AC Milan star Suso, according to a report.

The Spaniard was heavily linked with a move away from Milan during the summer amid doubts that he would be able to adapt to Marco Giampaolo’s preferred 4-3-1-2 formation.

La Gazzetta dello Sport reported that Fiorentina were interested in a move for Suso, while Roma and Lyon were also linked by a number of different outlets, but he ended up staying at the club.

Attention has turned to the Spaniard’s possible renewal, with recently stating that Milan are looking to remove Suso’s €38m release clause, but that he would require a pay rise in order to do so.

Now though, Milan may have to act fast if they are to tie down their playmaker, who has a combined 47 goals and assists in 109 appearances for Milan since the start of the 2016-17 season.

Spanish outlet Don Balon states that Florentino Perez wants to replace Isco with Suso and as such is considering a move.

They state that he believes Suso ‘has similar characteristics to Isco’s, but is younger and hungry for success’.

A swap deal is mentioned as being a possibility – one which Milan would accept – while the previous comments regarding interest from Real has given them hope.

“When the best teams in the world look at you, it is to be proud,” Suso is quotes as saying.

“It means that things are being done well. Make the jump to one of the best teams in the world is always to be happy.”

鍠sick ball

西班牙robben 喎

搞依d無用，隊波已經原場轉左六年

原地•

慘慘豬

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

隊米蘭呢

前六依舊係前六

馬隊攞埋金貘獎，威威

史巴利堤：與國米仍有4.5M合約至2022年6月，故不太可能

加度素：正與米蘭下場對手熱拿亞接洽中，回歸不太可能

舒夫真高：現烏克蘭主教練，現階段不可能放棄其祖國教席

艾歷尼：年薪方面米蘭不可能承擔

其他：拉雲拿利、雲加、魯迪加西亞

其實雲加幾適合，橫掂又係要起新球場，加上一路都唔出大錢買即食，玩幻幻既雲加啱哂

黑警已出實彈射人

📰 Mediaset: #ACMilan make direct contact with Allegri over return

父子重逢

唔信

冇哂心情

twitter用黎rt,都好難睇到新聞

用慣咗ok
我覺得好用過fb
不過我本身唔點用fb

用咗兩個星期，要多人睇到個post 係靠retweet 同hashtag? 仲有無？

主要你follow 開嘅人 retweet 同like
仲有tag同trends

如果睇新聞可以試下moments

真藍黑

上輪已經話左係出醜

熱刺做乜輸得咁慘

忘記了 黑狗死全家

護級

而家真係護級隊

拿波里總係令人失望

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭500咋

推咗兩三日都推唔爆兩版，你地係唔係咁驚開POST

可以連輸4 場

傳棄用水鎗, leao打正前

攬炒

真 焦土派

[躝啦戰術大師] AC米蘭球迷討論區 (155)